12號當日響中信外中催淚彈既人請入黎

先自我介紹
我係當日係中信出面比警察用催淚彈攻擊既示威者之一。中信發生咩事我唔詳述了，仲係唔知當日咩事既大家上返youtube或者下面既link睇返

事關近日有post講，有示威者會從法律手段控告警察同政府，亦有律師開post簡介民事控告既程序，或者由小額錢債索償（毋須律師費用）。我就開始產生一個諗法。

就係集合所有當日中信外面中催淚彈既示威者
一齊告尻政府

暫時我已經聯絡左反送中受傷及支援基金揾法律諮詢同支援，佢話初步方向無問題，遲下就會覆返我。

所以係度，我請所有當日係中信中催淚彈既人，用tg聯絡我 （tg: Loiussss)（記得hide contact 保護自己）。

我希望集合所有人既力量，告爆依個垃圾政府。

其他朋友唔睇政府比人告既唔該推爆該個post佢

推

Pish
告到佢仆街

一推

再推

Push

push

幫Pish

支持，要法律有法律，法律就係武器

你上網查下咩係包攬訴訟先

我相信無問題
而且最多係我比人告，大家唔需要擔心

有份和平集會, 但係好似要有醫生證明?

告到黑警仆街

當時人點會敢睇醫生呀
明明喺合法示威區食TEAR GAS 去到醫院都驚當暴徒俾黑警拉

我睇過之前個小額POST都要用證明好似
雖然都係70~150$

我都有印象
所以其實咁樣集體告政府係有啲困難

pish

香港法例好on9
好難做到集體訴訟

有啲野要做左先，唔係要諗左先

係集體咁個別去告

個日發夢到左現場 食左幾粒催淚彈 仲要有好多人推入中信好彩細佬夠肥可以阻到啲人入唔係真係人踩人

推爆佢！！！！！

推到佢仆街

推 發夢個日都係中信比人包夾

pushhh
告再佢甩褲

精神創傷

支持 推

幫推

推
發緊夢響天橋上面
大家樂附近差啲人踩人

推佢老母

留明

支持

直接告

推啊

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

一起行動！！

真係賠錢啲錢自己分，唔好俾律師或者支援方既人就冇問題

yoyoyo

Pishushhhh

Pish

我都係其中一個
但係要點樣證明自己都係其中一個受害者？

Same

點解冇人提 推爆佢！

一齊告

一定好有心理陰影 push

但係當日食完催淚彈幾個鐘之後已經乜事都無，仲要完全無證據告得入咩

pish pish

支持 推爆

same，我都係發同一個夢

推！

呢個都on9

支持樓主
幫推！！

幫手推

幫手推 巴絲加油

推！！！

全力推

話唔知點證明嘅聯絡咗樓主先啦
有反送中基金幫手佢地應該會拆得掂
一定要告到黑警仆街

果日發夢被困裡面班狗仲扔催淚彈
支持告到佢仆街

生命中其中一次最接近死亡既一刻

唔好諗住放過啲警察 呢啲事只會愈黎愈嚴重
好似俾人非禮咁 你一次唔告佢唔捉佢 只會有更多受害者

推呀屌你死黑警

[深度分析]香港人的勝利方程式

我如果真係有份食實告，而家唯有幫推

速龍隊員個身上邊有camera ?

而家係街有火車頭
啲煙飛埋嚟
我仲會feel到tear gas個種那面嘅感覺

同問 真係無證據

有份食 但冇走入中信反而由添美道退咗出去龍和道

告到佢仆街

推啦喂

推左先

推 告撚到佢驚

發住夢推

一定要推

支持 但樓主同我地點樣證明個日在場+受左影響?
甚至樓主點證明自己真係受害者而不是黑警佈局等算帳?
原諒我這樣想 但在政府及保安局都不能相信下 想搵番D人企出來
必先解決信任問題

推，告到海外人權法庭，告到禍港三子甩褲，凍結海外資產，取消本人及親屬護照

同問 真係一啲證據都冇
搭車用散紙 冇影相打過卡 走佬行去cwb轉鐵再轉巴士 連我自己都諗唔到點證明自己去過612

單一事件有一千個人分一千次告, 個案柒出國際, 有冇機會推動修改集體訴訟法.

推佢老母臭閪

push!

隔離post好多人帶緊風向話特赦黑警

Push 發夢個日位置唔係中信 第一次睇呢條片 警察真係好撚仆街

可以點證明自己喺現場？

推推推

發夢果時民陣都奶晒野
但係咪冇出過聲

Lm

lm

推撚到政府仆街死